{
    "data_info": {
        "documentID": "J_STAY_000937",
        "source": "온라인문서",
        "writer": "null",
        "ISBN_ISNN": "null",
        "version": "null",
        "source_language": "ko",
        "translator": "파파고",
        "source_url": "'https://travel.interpark.com/checkinnow/goods/GN0002140403?startdate=20231205&enddate=20231206&roomOptions=0%5E1%5E0%5E&npprmaxsort=min",
        "collectedDate": "2023-11-16",
        "publishedDate": "2020-01-01",
        "domain": "숙박",
        "title": "서귀포 가시리유채꽃길펜션 운영 정책"
    },
    "text": "16:00にチェックインして11:00にチェックアウトしなければなりません。 ご予約の際、人数の追加がある場合は事前にご連絡いただき、追加費用が発生することがあります。 最大人数を超えた場合、入室できず払い戻しはできません。 ペット同伴の場合、入室拒否と払い戻しはできません。 青少年男女同室での宿泊は禁止され、未成年者の予約は宿の規定に基づいて決定されます。 入室と退室時間を遵守しなければならず、施設物の毀損や紛失はお客様の責任です。 客室で魚や肉などを焼くことは許されず、個人用炊事道具は持ち込み禁止です。 客室内での喫煙は禁止されており、決められた場所を使用する必要があります。 無分別な娯楽、飲酒、放歌高吟は避けなければならず、重複予約が発生することがあります。 混乱した料金や料金表は自動的にキャンセルされ、正常に再予約される場合があります。 予約特典としてIPTV/WiFiがございます。 バーベキュー場があり、駐車可能なスペースも提供されます。 春、夏、秋にはタルビオルム登山プログラムが運営されます。",
    "QA": [
        {
            "question": "チェックインの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックインの時間は16:00です。"
        },
        {
            "question": "チェックアウトの時間は何時ですか？",
            "answer": "チェックアウトの時間は11:00です。"
        },
        {
            "question": "人数を追加する場合、事前に連絡が必要ですか？",
            "answer": "はい、人数を追加する場合は事前に連絡をいただく必要があります。"
        },
        {
            "question": "人数を追加すると追加費用がかかりますか？",
            "answer": "はい、人数を追加すると追加費用が発生する場合があります。"
        },
        {
            "question": "最大人数を超える場合、入室できますか？",
            "answer": "いいえ、最大人数を超える場合は入室できません。"
        },
        {
            "question": "ペットを連れて宿泊することはできますか？",
            "answer": "いいえ、ペットを連れて宿泊することはできません。"
        },
        {
            "question": "青少年男女同室での宿泊は可能ですか？",
            "answer": "いいえ、青少年男女同室での宿泊は禁止されています。未成年者の予約は宿の規定に基づいて決定されます。"
        },
        {
            "question": "入室と退室の時間を守らなければなりませんか？",
            "answer": "はい、入室と退室の時間は守らなければなりません。"
        },
        {
            "question": "客室内での料理はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での魚や肉などの料理は許されません。また、個人用炊事道具の持ち込みも禁止です。"
        },
        {
            "question": "客室内での喫煙はできますか？",
            "answer": "いいえ、客室内での喫煙は禁止されています。決められた場所を使用する必要があります。"
        },
        {
            "question": "どのような予約特典がありますか？",
            "answer": "予約特典としてIPTV/WiFiが提供されます。"
        },
        {
            "question": "バーベキュー場や駐車スペースはありますか？",
            "answer": "はい、バーベキュー場と駐車可能なスペースがあります。"
        },
        {
            "question": "春、夏、秋にはどのようなプログラムが提供されますか？",
            "answer": "春、夏、秋にはタルビオルム登山プログラムが運営されます。"
        }
    ],
    "word_Count": {
        "text": 336,
        "QA": 459
    }
}